港獨派梁天琦現身港鐵！？

港鐵驚現搞港獨既果個梁天琦

都幾好丫，識下女仔拍下拖，做番普通人

黃洋達會俾天收的 做咁多陰質野

係WO鳩達幾時坐監？

岩岩係地鐵撞到梁天琦，唔敢同佢講野，我好怕醜

只系差少少
如果冇神駒踢爆 皇上一早號令本土派

條女洗唔洗咁

屌你老母放過梁天琦啦

同時都放過畀你影條友啦

你都唔想行行下街俾人影你條死毒撚上網掛

隻死仔唔係坐緊監咩？

啱呀你幾時陪佢一齊坐

點解好似樣衰咗...

Child 登就係有人9 up下都信以為真

呢個就係所謂既路人樣

你都係講返火影算啦

條女好淫賤，一定成日主動玩龍鼓掛舟

一睇就知係支那妹

只有支那妹先會著 肉色襪
好老土

女

多謝樓主影鳩無辜路人，2020就搞鳩鄭松泰。

冇化妝冇P圖

你真係好撚戇鳩

條仔柒過梁天琦好多
條女正面呢？？？

梁天琦有女,你冇

條囡冇左隻腳既

個鮑🐠仲發緊熱，怕有汁汁滴出嚟，掠起佢風乾會好少少。